男校撚 大學+投身社會都係工程係咪人生玩撚完

早知係育嬰室識定隔離個女仔

你轉gay咪得

GAY路難行

唔係,仲有屎忽可以玩

努力工作 30年後就有女

梗係閪窿好插
又濕又滑

肚痾個陣都好濕

點解會覺得同男校、工程有關

照下鏡就知

因為都係無女